- Em đổi trang của bạn thành diễn đàn rồi mà 
tại e để lộn link thôi thầy. chứ e có sửa thành diễn đàn rồi
- Mỗi mục có thể có 1 hoặc nhiều video được dẫn link từ youtube vào
- Các thông tin thay đổi tùy theo người dùng là sao thầy?
